好多香港人跟本就係支那種

例如搭𨋢時, 架𨋢得4個角. 後面滿咗, 企前面條友一定係擋9住個門口. 下個入𨋢就比條罅仔你入.

又例如撘車, 朝早有啲一個站幾條線嘅小巴. 前面嗰架未開,後面都會開門上客. 架小巴一開門排後面嘅人就會衝上去.

總知就有仲有好多例子. 唔好話淨係啲廢老係咁,好多後生仔都係

成班新一代老豆老母成口鄉音 分分鐘廣東話都唔識

根本

唔㩒𨋢

梗係
根就係新移民來

地鐵個撚個企哂門口塞住哂

上面兩個例子係我今日前後唔夠15分鐘嘅經歷..
仲有好多好多係外國撞到香港人都好尷尬嘅例子

咁係小巴問題喎，唔應該提早開門，開門即係已經容許上車啦，正常。

準上車, 但係人地站頭係有分隊排的..
係上都係頭嗰d人上先, 都唔輪到後面d衝上車.

坐地鐵上車時
見到個個都踢後衛 閘好位 企定定 等你過黎
屌你老母
你班冚家剷見到入面有位都唔行入一步
算...我行入去車廂中間啦
點知都俾人怒啤

㩒密碼入大廈

如果我㩒密碼，理應係後面果個開門，然後讓㩒密碼果位入先

九成賤種係我㩒密碼，佢等埋我開門比佢入撚埋

利申：如果人地㩒密碼，我一定衝去拉門讓佢入，然後先自己入

失去大英帝國教化🤦🏻‍♂️
變蝗化支那種係一定嘅

華人習性黎=自私